香港人真係好低賤，連個風假都無

今年都未放過風假
屌你老母俾人放日假抖下都唔得

唔好提啦 又要返工

琴日班同事吹奏到有8號
一起身睇到1號都無撚埋真係屌咗出聲

琴日同事仲好興奮咁今朝個風最近
仆街今朝比太陽曬醒左

成班都係燈神